
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item On donne deux nombres $a=13$ et $b=7$.
          \begin{enumerate}
            \item Calculer les expressions suivantes~:
                  \begin{align*}
                    E & = a - b\\ F & = (a-3) - (b-3)\\ G & = (a-7) - (b-7)
                  \end{align*}
            \item Que remarque-t-on~?
          \end{enumerate}
    \item Dans le tableau ci-contre, on donne le nombre de but marqués par quelques joueurs
          de foot de Premier League pendant les saisons 2021/2022 et 2022/2023.
  
          \paragraph{Question} Calculer l'évolution du nombre de buts sur les deux saisons (c'est-à-dire la différence
          entre le nombre de buts marqués en la saison 2022/23 et la saison 2021/22).
  
          \faHandPointRight[regular]\quad {\itshape On pourra s'inpirer de la question précédente pour effectuer certaines soustractions.}
  \end{enumerate}
  \columnbreak
  \begin{center}
    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,3]X[c,1]X[c,1]},hlines,vlines,row{1}={valign={m},font=\bfseries},stretch=2}
      Joueurs         & Saison 2021/22 & Saison 2022/23 \\
      Harry Kane      & $17$           & $30$           \\
      Marcus Rashford & $4$            & $17$           \\
      Mohammed Salah  & $23$           & $19$           \\
      Kevin De Bruyne & $15$           & $7$            \\
    \end{tblr}
  \end{center}
\end{multicols}